蜘蛛俠：決戰千里最新預告（適合過觀看復仇者聯盟4既巴打）

（適合觀看過復仇者聯盟4既巴打）

死都話無可能平衡世界既人全軍覆沒未

Mysterio睇落真係似好人

未做邪已經當正好人

黑人女主 仲要咁撚樣衰

佢件甲好似Ironman

MJ黑鬼嚟做乜鳩

我覺得好過上集做peter條女嗰件

但除咗火、水大隻佬，仲未有似反派boss嘅人
照計都係佢係反派boss啦

Zendaya我覺得算OK

TRAILER九成呃人

屌你nick呢集先出返嚟

第三集化灰點出返黎

幾鍾意Jake Gyllenhaal
就算奸希望佢做到LOKI個種

卡通版果個主題音樂好耐無聽過

好似之前D劇照正過而家正片咁喎

中間有套suit好似noir

奇異博士都有出嚟玩水啦，點解nick唔出嚟玩兩下？

上集條女係咪無化灰
所以大個左
MJ就化左灰 所以今集溝佢

logan好多戲份

上集marvel片頭已經係

救世責任靠晒spider man 啦
再冇Ironman 守護

其實全部都係mysterio整出黎既特效黎

佢好似又做番神盾局D野
咁TV版係咪收得皮

aggre

MJ好似靚左

講返假Tailer又諗起ironman3

MJ好似索左

全世界都知佢身份

noir?

不了

每套真人版電影都有用過

有無聽錯講左句multi-verse

佢唔係tailer噤簡單，直頭係宣傳內容都呃埋

好期待

Michelle Jones 都唔係 Mary Jane

Emma stone既mj最靚

如果打唔贏反派就返過去拎寶石
再唔係走搵CM幫手
我已經諗唔到反派可以點贏

屌柒左記錯野sor

tailer 有講個個都唔得閒先搵佢

巴頓係咪都退役

and I wanted you to be better

細個到依家剩係知有沙人，唔知火人水人

佢本來就一早退咗役

Captain Marvel?
Unavailable

要睇晒成個銀河系真係好撚忙

好似想谷GG俠做ironman個位咁

諗起係環球影城玩Spider man
沙人 水人 火人(好撚熱)

Why i m using guns while others shooting laser...

nick fury 好鐘意係暗角位嚇鳩人，果時ca2又係咁

黑色spider man幾型

zendaya都比人話樣衰 唔撚係話

正喎

港版預告

睇完trailer好似睇完套戲咁

咁先有特攻feel嘛

MJ好過上集個件好多喎
不過都係aunt may最正

1:55 想表白
Peter: MJ. I..
MJ: am spider man
Peter: No. Of course not.
MJ: I mean it's kind of obvious
MJ都笑佢 成日表露自己身份咁

鋪定路玩multiverse?

真係發生end game之後，第三部最終作
不過點解一時著tony比佢件甲，一時又著番舊嗰件？

Aunt May 呢！？

邊條

好正 呢套應該做Phase 4第一部

我要射啦

MARVEL真係將D連貫性做得好 一睇完AVG4個結局再睇呢套實有期待

感覺蜘蛛俠個故事好唔獨立，上集就痴住美國隊長3，今集就痴住Avengers 4

都話係Phase 3 last

可以啦
spiderman都會自己發明野

其實ironman係咪取代左uncle ben

適合中文差嘅巴打

Winter solider 都射啦

我知 我指佢應該編做Phase 4第一部更好

正常啦，呀姨咁正

拎哂L文光環

因為版權仲係sony到

舊版Spider-Man 3部曲可以單獨拎出嚟睇，但係新版Spider-Man就要睇埋其他marvel戲個feel好唔吸引

MULTIVERSE 確認

spider man spider man

耍9 神盾局長

ironman死左都仲消費多陣帶到落新系列 個情懷做得好好

似係神秘人係其他宇宙既英雄
黑蜘蛛裝應該就係去佐佢果個宇宙
想避開同宇宙既蜘蛛俠所以著黑色?

雙面刃黎 希望唔會搞壞

佢咪話佢執旅行/放假
講佢出國冇諗住執件甲
但aunt may手多將佢舊套甲放入行李箱
所以時新時舊

利伸：根據返再上一個trailer嘅記憶

上一個預告好似有講到
本身佢唔想帶件甲去trip
係佢阿姨偷偷地放套衫落佢個喼度

x-men 大門已開

版權仲係sony到
好似係sony特登搵m記整蜘蛛俠電影

SPIDERVERSE已經夠J了

佢對眼好柒
搞到好似未訓醒咁

開始搞時空同平行空間，一定會有bug。
再者，班細蚊仔同師奶會唔明。

唔好跟咁貼住
可能係Mysterio自己9吹出嚟

為出商品鋪路

會唔會係黑人蜘蛛俠

最尾出logo嗰陣，突然出首spider man spider man ，濕曬

Marvel 睇黎真係希望 SPIDERMAN咩重飛, Sony真係執到

一條trailer狠狠地打左班無平行宇宙撚一巴

為破格而破格，點睇都係2002年果套最好睇，依家呢套成套美國校園電視劇一樣，雖然背景故事的確係，但係悶到七彩

應該機會低

Multiverse可以令marvel明正言順介紹 x man fantastic four角色

I MISS HIM

比SPIDER GWEN我夠了

悶既話咁你咪睇返舊個套囉
又無人叫你睇呢套

會唔會再有venom出現喺蜘蛛俠電影？

好唔慣依家新呢套
ben叔叔死咗佢仲係咁唔成熟
仲要全世界都知佢係蜘蛛俠咁
明明原著梅嬸知佢係蜘蛛俠已經係佢就死個陣
依家擺明一唔對路就話係平衡時空既故事

但仲細 而且好似無Tony Stark咁天才

Captain Marvel?
Unavailable

死靚仔唔聽電話呀嗱
射你個FD

無為拎套經典黎比較

班戇鳩仔唔肯面對

唔化妝好撚樣衰

No offence but no thanks

班守舊撚又入黎屌新蜘蛛仔

Xmen、spiderman第二個十年可以埋位

樓上有人話今集Mysterio可能係好人
諗起90年代套GG俠動畫,最尾話Mysterio之所以做壞人係為咗條女

美帝漫畫人物黎講，蜘蛛俠係top3。

donald glover唔係做miles阿叔咩

又嚟乂醉曖。tobey乂

幾正喎

有冇睇過Into the spider-verse
好正喎

笑到仆街！

呢條女變左mj

Marvel想推蜘蛛俠做下一個取代iron man既核心

唔會，換左衫姐

副眼鏡係咪tony stark帶嗰副？

蜘蛛仔大戰後去旅行都唔比 有冇咁慘

Young Avengers

我覺得今集會有新美隊

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

唔會掛
仲未係親生仔喎

bitch please

智力定戰力

係囉
mr.criminal個侄先係miles

睇完4之後再睇依個預告好撚激動
spidy係咪要做iron man接班人啦

黑人隊長
TB奇俠
變性人俠

快d大個仔喇
唔想再睇細路蜘蛛俠

滿大人

我都聽到

似係啦 最後生最有戰鬥力係佢 比多個十年佢都冇問題
更何況IM投放左好多感情落去 又有主角相 觀眾應該好受苦

Mysterio 9成先做好人後做壞人
或者片尾變奸
黎緊SONY有Sinister Six, 點少得佢

人地就係玩緊 marvel universe, 你就係到講獨立
點解唔去睇DC, 套套都可以無關聯, 人物轉撚左都唔知

益撚晒sony

積仔同好

gg 俠打八爪魚博士我睇咗廿幾次拉火車真係太神，個陣英雄就要死頂既感覺好正

點解咁多人打平衡世界 明明係平行世界

Endgame最後一戰佢好多鏡頭
明顯想推佢上位

唔敢帶頭盔

咪玩啦歐美女星唔化妝都靚嘅都唔知有冇十個

真係想推spidey 做新一代ironman(發明家)
漫畫又真係有個parker industry

老老實實呢個版本都冇講uncle ben點死
你代入咗舊版嘅情懷者
同埋mcu咁多成熟英雄
有個spiderman調劑下都唔會話太差者

Far from home好似係最後一套了，之後好似冇約。sony咁狗應該會想拎返，希望繼續拍啦。

守舊撚好鬼噁心 永遠係度J tobey蜘蛛俠

票房

睇嚟打後spiderman最勁個套suit都只會係iron spider
今次另外兩套suit應該一套係spidey自己帶個套
noir係fury比佢個套

Kevin Feige真係plan好曬
由Endgame到呢套慢慢引入multiverse
撚得掂嘅話Phase 4實好多嘢玩

應該係受歡迎程度
英雄人氣係未有電影之前最高就係gg俠同batman
打機d game都係佢兩個最多
其他人一集起兩集止
睇埋gg俠大家族,出左幾撚多個版本就知呢個角色係好受歡迎

I can’t Step up

蜘蛛俠系列既周邊收益=Marvel收益

就算2018年top 10漫畫蜘蛛俠都有3-4入十大

遲下venom

superman

F4 Xmen

應該好睇第一集

第一集好垃圾下

一句講晒 推蜘蛛俠取代Tony 大家服唔服先

依家依個好明顯未夠班

tobey同蜘蛛俠相輔相成啦

不過我都好期待呢個新gg俠既，個性格同外型好討好，而且睇佢由boy becomes man就好似睇緊ironman1-3咁

donald glover

起碼好過推女權隊長/黑豹之流

Superman 呢20年都係2套獨立電影
Spiderman都reboot 2次

可能超人設定太屈機
拍戲冇咩野好睇

thor班同鄉仲係度,唔叫佢地幫手

慢慢推
有十年

似呢件，ps4有

Spider pig spider pig

Spiderman係咁reboot因為要keep住個版權啫

點解要代住個金魚缸

由Day 1開始Sony就一直等緊機會收返蜘蛛仔自己玩㗎喇
上年Venom仲要咁收得令佢地更加有信心自己都玩得掂
但同時M記又落力推蜘蛛仔上位擔MCU大旗
好似未來十年都唔驚俾人收返咁
所以真係睇唔透之後會點行落去

個人比較鍾意dr strange
不過呢個角色本身唔夠貼地 好難做到個種效果

想知道係唔係之後會跟ps4嘅劇情

Mysterio來自平行世界？有無機會係性格相反嘅好人黎

定佢講大話

而家sony乜都唔使做有錢收, 版權又唔使俾返Marvel

睇嚟Iron man死後都仲carry倒呢套戲

講大話唔出奇

venom唔係marvel幫手？
唔清楚

唔叫新美國隊長幫手?
新美隊: 唔係美國唔關我事

基本Sony要點玩Marvel都要硬食
相信觀眾已經接受唔到再換角色

dr strange似軍師
做唔到美國隊長領袖感覺

咁如果化咗妝先靚嘅咁佢喺靚定唔靚

回億中有機會出場

tony副眼鏡

venom自己拍
成套野柒到仆街

我見件甲有爪，會唔會同黑豹有關

無人培育佢姐15歲細路可以靠自己整蜘蛛絲 整噴射器 靠執返嚟嘅垃圾自己砌部電腦 自己hack入件suit拆個tracker出嚟btw好想知佢係咪會當咗morgan做啊妹

係佢仲可以得閒出下其他相關系列賺錢，例如venom同spiderverse

3部曲
far from home第2套喳喎

spidey 梗係睇細路仔先正

自從VENOM咁撚收得
sony已經大把本錢同marvel拉鋸

美國隊長只係變老，我唔介意比佢出下場

暫時覺得奇異博士好d
有智慧 實力強 睇通大局
蜘蛛仔成長多d先啦

預告一開頭好似玩緊ps4隻spiderman game 咁
好正

點解又要拎tobey 版黎比

Tom Holland 係mcu 唔痴住其他avengers
不如唔好入mcu
人地就係想將spider man重新加入mcu先特登咁
俾你講到一文不值

咩料呀? 你班人訓醒未?

強化人winter soldier 都唔夠spiderman大力
呢個普通軍人.....

咪係係parallel唔係balance喎

哎吔 寸到挫到落雞心啦

Ironman 因為佢先的起心肝返到過去 真係當佢係仔

「仆街！你去過太空！」

sony 好心就賣返比人啦
唔賣一陣好似fox 咁成間比人買起就仆街

新美隊: 白人打交唔關我事

Hulk?
鷹眼？

除咗venom邪轉正太少敘述
其他我幾接受到

Sony比人買起

成間買

Chris evans肯拍先得架
如果得我想睇ca拍spiderman
漫畫定動畫佢兩個一齊好好睇

咁咪可以睇多啲morgan

大傻仔
比隻貓整盲

好似 marvel 玩電影，sony 有卡通片
venom 好睇呀，輕輕鬆鬆二個種

正所謂肥水不流別人田，sony咁短視緊想收返黎賺曬。但根據 venom嘅經驗，應該會玩爛。venom拍到咁撚垃圾大陸票房都大賣，真係癡撚線。希望蜘蛛仔可以留係marvel耐d，呢個蜘蛛俠應該係做得最好、最有潛力果個。

計我話可能鋪路俾deadpool亂入做彩蛋
都咪話唔過癮

Spider man打完個毀滅宇宙嘅大佬，而家打呢啲好似好怪咁

角色定位黎講, 根本得spiderman似ironman
有腦, 又係發明家, 有自己公司(漫畫)

吸引過第一條預告

tony係咪仲係副眼鏡留咗啲last msg俾佢

唔係
本身Sony想屈佢入MCU
Kevin Feige聽到後都嚇一跳

係演員完約先要佢地退場咋
玩咁大就係有個壞處
演員唔同你玩落去你個角色唔洗要
獨立電影換演員拍過都冇咩野
佢玩到史詩咁撚樣,換個演員真係接唔落去
觀眾唔會接受,配角都仲可以,主角真係難搞

Venom 拍到血都無滴

勁可愛

sor鳩, parker既命運係窮撚
間公司執左, 又要窮到同boomerang合租, 痴埋班壞人

咁睇黎xmen都係用平行世界chok出黎了

應該睇到d massage

所以不如唔好出黎
出黎都係托

no more Ironman

我係SONY 不如照依家禁樣 收番版權費 你有你拍 我繼續收錢
依家MARVEL個勢禁強 你收番再REBOOT都冇意思

唔知呢個version會唔會仲係窮撚普通人設定
咁後生已經有tony happy nick睇住

凱文好似係講過第四階段主力玩宇宙
但唔係上太空個d宇宙
咁應該係平行宇宙啦

唔爭在講埋平行世界嘅霹靂火同美國隊長係同一個人

parker industry係漫畫執左成年幾
同埋Peter parker 只係有科學天份，parker industry啲發明大多都唔係佢諗，離漫畫入面堆高智商英雄仲有成段距離。

aunt robin

Sony依家咪唔理你真人gg俠，但佢專心搞spiderman villain series同動畫spiderverse series

wfc

利申五毛

上一套peter r野做又唔理佢 今集人地去玩又搞鳩人

又玩水
anyway Jake

tom仔簽左6套wo
起碼仲有第3集蜘蛛俠

希望啦 im love you 3000

黑警（黑人警察）：你會唔會做下一代鐵甲奇俠？

蜘蛛俠：我撚有咁多錢？

真人性格似霹靂火
所以係做返自己

屌真係好唔鍾意呢個版本既Spider-Man 無啲威風 成個小丑咁屌 andrew好睇好多

鳩估Mysterio會係反英雄角色
佢如果係佢嘅世界會做好事
佢同peter講果句saving the world require sacrifice我覺得係佢同peter觀點最唔同嘅位
加上如果佢係另一個宇宙嘅人
佢可能覺得依個世界嘅人點sacrifice都唔關佢事
所以最後應該會互片?

買起sony就難啲
睇下肯唔肯落重本買返個版權就有可能

仲有邊個, 我淨諗到f4 mister fantastic

果6套係計埋 civil war, iw 同 end game

問題係Sony一直都想搞自家universe
依家Venom又收得,Into the spiderverse 仲拎埋奧斯卡
依家對自己搞Spiderman嘅能力信心大增
我都幾肯定佢地已經開始諗緊計回收Spider-Man

仲有endgame前已經有trailer 唔會俾人有兜既感覺

迪士尼直接買埋sony?

睇完tony peter父子情
如果有得睇peter morgan兄妹情既話實J死人

X men Beast

講到明開左多元宇宙

我覺得有D似gag位...似係個scene笑9佢唔關spiderverse事
但如果係打底去到spiderverse就好啦

冇人講happy
佢都唔想聽局長電話

ching識嘢！

咁sony要出又唔洗一定要用pater Parker 佢平行世界蜘蛛俠都好多可以玩，例如可以出真人版spider gwan之類

Logan!

仲係覺得有d可惜
無得再睇隊長同tony出場

Mcu終於開平行宇宙
即係乜都有可能啦

有冇人覺得mj好似周秀娜

中間係咪有tony副眼鏡

想知迪士尼買唔買得起sony

Secret wars

睇通大局
靠粒石炸

驗眼

呢個蜘蛛仔要繼承ironman
第一件事就係要認自己係spiderman

所以佢咁鐘意自我介紹

暫時 cw, Spiderman 1 2 , iw, end game
仲有套第3集蜘蛛俠

佢係痴得特別利害嗰個

呢個要睇Sony同Marvel個deal係咩內容
我唔知Gwen同Miles呢堆角色係邊個先用得

問題係mother fucker仲係咪神盾局成員？ Coulson喺TV打生打死但斷哂聯繫

最後果幕BGM 好正
有返童年睇SPIDERMAN 卡通既感覺

你就真係中文差

又有人用舊版踩新版
根本兩個唔同風格
舊版我都鍾意
但到今日仲能力越大責任越大你唔悶我都悶啦
而家spiderman入咗mcu我就睇得好爽
好鍾意Home Coming入面Tony同Peter仔嘅互動

唔公平，果隻貓...果隻邊係貓

劇透王一開頭叫人驚劇透唔好睇Trailer都幾好笑

打得好睇阿麻,cm又飛天又出火咁，有咩好睇

睇佢spiderverse我諗應該用得，同埋佢mcu都特登唔用返gwen, mary jane 呢啲名，要玩食字mj，應該就係呢啲名個版權係sony到唔比用

Far from home = 最後一部合作

黑豹細妹做iron man先最好

老土名

要加埋黑豹，有錢有材料

一定又比條女局住去睇

總覺得個幾隻元素野係神秘客放出黎想推自己做英雄

應該唔得, 之前有睇過下年報, 記得sony年收入百億USD左右, 有錯請更正
迪迪尼應該無佢咁多

地球主力原本都係ironman守護
明明復仇者聯盟, hulk平時唔做野唔變hulk, 美國隊長俾人通緝咗就無撈, 雷神直情成日唔係地球

Mysterio似會最後因為同Spidey理念有衝突，最後走火入魔，好似Murdo咁

條片入面Mysterio睇係追求極端嘅正義（為正義點都要有所犧牲、殺人/破壞都在所不惜），Spidey唔會殺人（homecoming 最後點都救返Vulture)

咁易信人既你？
點都唔會好似mystique咁漂白囉

但Vulture, Mysterio, Shocker呢啲經典奸角又俾用
所以我唔知條界線係邊
Btw 動畫個邊應該唔關事要另計

但。。。套戲屬於Sony㗎。。。

屌 nick fury黎左spiderman會sense唔到？

冇左iron man邊個幫peter upgrade D衫

Bitch please

平行世界

舒莉

無殺意咪無危險

iron panther

訓咗無睇
想知串到bruce一棟都沒既佢分割到vision意識出黎未

其實任何人都取代唔到tony既ironman
更加唔好講黑人

唯一ironman個女都係天才去"繼承"有冇得諗?
後生靚女個衝擊無咁大, 搵是但一個男既或者黑人都好大比較
唯一係靚女會無直接衝突得咁勁, 而且係佢個女既話會好接受啲

漫畫spidey都係太善良
同batman一樣永遠唔肯殺人
616 spidey因為inability to kill而無資格拎雷神之鎚

打贏大佬 最後結尾mysterio同friend計畫再造多隻怪物出嚟佢扮超級英雄打贏

HOGAN

輕鬆睇，幾好

諗住個字多筆劃啲等於啱掛

少年你太年輕了

一個trailer收晒班反平衡世界撚皮

🈷️

mk51-84

簽左6套
個人電影肯定有3套

地球唔係靠奇異博士守護嘅咩

TV mother fucker 俾左coulson做局長喎
新一季coulson仲變左反派

你跟車太貼好易炒車

似係係本身個宇宙都係奸，黎到依個宇宙想扮好人所以做咁多野
有一幕講佢本來可以係佢個世界搵個好似蜘蛛俠咁既人，搵唔到係因為同蜘蛛俠係對立所以唔會幫

利申:鳩UP

9up
跟本無講過

我知漫畫有
但好唔想marvel係呢到跟漫畫

MJ睇睇下似麥美欣

Marvel終於頂唔住反平衡宇宙既人，拿，畫公仔畫岀腸，你地唔好再嘈喇

其實好想im3個男仔做新im

應該會係tony個女繼承

Spiderman有 3套個人電影
Tom自己講過

唔係好接受到女ironman
始於覺得玩甲係男人嘅浪漫

可能要俾女權撚告我了

會有第3集spiderman
Tom Holland之前宣傳home coming做live訪問嗰陣自己爆響口話有第二同第三集

Multiverse?
Tobey: "Finally I can be a Spiderman again."
Andre: "So do I."
Miles: "Im a new one."
Tom: "Awesome!"

唔得閒！

有冇人諗起jurassic park

剩係知冰佬同火佬
仲有冰火佬

條女唔得喎

肯定twist，同trailer相反先係事實

Mysterio個look算唔算神還原
有埋上面個金魚缸

遊戲版mj正好多

1號後補 Peter parker
2號後補 Morgan stark

而家個勢似peter繼承
反正機甲技術個啲可以係tony間木屋個管家到學

six MCU films, including three Spider-Man films

Mysterio洗左nick fury腦，其他野都係佢做既幻覺

可能會俾人屌
如果要跟返漫畫iron heart同用返mcu依家有嘅演員
我覺得黑豹個妹Shuri會有d機

鋪路加入xmen呀

信你9UP
聽到你肯定去信你既人真係食得屎
好心搵下新聞啦

Sony Producer Amy Pascal Says She Wants Spider-Man to Stay in the MCU

Spider-Man will remain in the Marvel Cinematic Universe—that is, if Amy Pascal gets her way.

During a recent interview with Vanity Fair, the film producer said she hopes Sony Pictures and Marvel Studios will extend their Spider-Man partnership. The initial deal took place in 2015, when Sony—which owns the theatrical rights to the Spider-Man universe—allowed the web-slinger to join his fellow Avengers in the MCU. Though the agreement is expected to expire in a couple of years, many fans are already wondering what will happen to the Spider-Man franchise. Some believe Sony will decide to keep Peter Parker to themselves, as the studio stuck box office gold with Venom; however, Pascal insists she doesn't want that to happen.

"I think about crying," the Sony producer, when asked about the Sony-Marvel contract ending. "I can only hope for a future where things work out. I’ve known Kevin [Feige, Marvel Studios producer] since he was [Avi Arad’s] very, very quiet assistant, who for many years sat in that room listening to us and being so much smarter than any of us without any of us realizing. I will say that working with Marvel has been one of the highlights of my professional career."

Of course, the decision to extend the deal isn't completely in Pascal's hands. But considering she's one of Sony's top producers, there's no doubt that her opinion will impact the outcome. Pascal has been involved with three installments of the Spider-Man franchise: 2017's Spider-Man: Homecoming, the newly released Spider-Man: Into the Spider-Verse, and Spider-Man: Far From Home, which will hit theaters July 5, 2019.

Tony baba漏左教gg仔溝女

笑死，佢自己講”there is still a lot of room for Peter Parker and spiderman, especially to grow up in the next two movies.”
之後個主持同佢講返話我地淨係知有第二集，唔知有第三，佢先知自己又講多咗

咁不如話bw haweye唔獨立
不如唔好做avg

唔知Mysterio係咪由2014 THANOS個宇宙黎

岩自膠

如果參考卡通版spiderman，先有X-Men眾人出現，再同蜘蛛仔一齊打venom, 上太空就正

換另一個演員先
唔係被佢劇透整死成個mcu

其實IRON MAN D 橋都差唔多到盡頭
由IM2 行李甲, IM3 搖控+軍團
AV2 HULK BUSTER 到而家納米甲
D創新都去得7788
搵人接IRON MAN個位都應該突破唔到D乜
最多係神化返TONY

Mysterio

依家電影個venom唔打得
venom呢個角色再亦正亦邪啲好啲

不如改晒全部黑人la屌

Mk51-83都係gg仔用

細個睇蜘蛛俠動畫已經好鍾意神秘客，記得佢好似撚狗咁撚蜘蛛俠
Btw, 我記得佢唔係奸黎咩做咩變左忠

繼承個創新精神同認自己係超級英雄就夠

條trailer咪一開始tom話會有end game trailer架bababa
下面即刻有人留言話睇住佢由不斷spoil 劇情到spoiler warning
gg仔真係大個仔啦

個袋

我覺得有機會比Morgan 不過主要係背後做野
係大事件 (Avengers系列)先出現
始終MCU入面iron man = tony = RDJ
點搞都唔會可以做到RDJ咁上到神枱

記得以前gameboy蜘蛛俠第一個boss就係依個太空人頭毒氣佬

Jake

D肌肉

tony stark, Reed richard, dr doom, amadeus chow, Bruce banner,pym

不過我覺得應該會續多幾套
始終係未來重心
唔會剩係得單獨比佢玩
不過唔知續約條件係乜,會唔會要mcu幫手帶幾個角色入去mcu
其實所有收益都係sony袋
迪士尼只係幫手拍,sony unun腳收錢不知幾開心

睇蜘蛛仔劇透真係好撚有趣

仲有reed richard個仔開外掛

今集都咁撚方便拉人過黎
咁deadpool應該晨早就過左黎

祝佢玩得好
玩過火就無癮

phase4大佬
deadpool屠殺marvel宇宙

bw(將會有) haweye仲未有獨立電影
有獨立電影既,佢係痴得最利害嗰個
可能特登,預佢隨時走,
萬一走咗都易處理

想佢永遠著住iron spider
好似半個iron man咁
後期做咩變番套垃圾緊身衣

但deadpool都有個time machine 仲要可以用過去改變未來

諗起Deadpool 2

想睇

如果蜘蛛俠真係比$ony 夾硬收返搞臭咪將tom holland 轉做第二個英雄

不過咁大隻金蛋$ony無理由殺雞取卵掛
佢地出多兩套animate 好過啦
同埋之前聽sony 講係想玩蜘蛛俠反派宇宙
Venom 係第一套

點解啪手指會導致平行宇宙？

點解幅圖寫住平行你係都要叫平衡

都好明顯

漫畫入面spiderman都整左個Parker Industries
可能係MSU會繼承Tony Stark發明家個位

得罪講句 蜘蛛俠最近卡通果套好睇過marvel好多

呢集應該係用黎講返清楚多元宇宙，所以呢套係Phase 3最終章

復4咪去左tony funeral

所以sony其實玩動畫同反派都夠

其實老老實實
冇marvel拉番起gg仔
Sony都冇水cap

我諗黎緊十年 sony都唔會發癲
加上tom話會一直做Spider-Man

唔出奇 第一條預告見到重建stark tower

係，就連隻ps4 marvel spider man
加入左marvel 世界觀
呢隻game緊加出色

D人估係起oscrop Tour

佢個燈罩樣點睇都唔係好人

直屌佢

漫畫就F4嘅

但係點解有Sony嘅

都講埋出口

電影版權SONY全部食哂 緊係畀M記繼續拍喇

最唔鍾意舊版成日都救世主咁，明明spiderman 似新版呢個靚仔

隻驚本身真係一般真係蜘蛛俠ip加成先咁好賣

唔夠廢up啫舊版
新版真心𡃁仔多口水

我覺得係幫手搞掂完嗰幾個原素就倒戈

肥仔

其實反平衡宇宙係啱 人地明明係平行

殘廢餐 邊個唔想食
Sony 邊有咁骨氣
一來 繼續拍 就唔洗比返marvel
二來 唔洗做有錢收
三來之前果幾套蜘蛛俠都垃圾到無論
我本來諗sony 終於放棄自己宇宙
點撚知venom 又玩野

無計，日常生活用開平衡

好彩venom自己搞又係爛撚到pk

點會 佢自己拍唔跟MUC 分返開...一定無咁多人睇
而家D人已經定哂型蜘蛛俠係MCU世界度

即係gg俠拍嗰陣一早知iron man 會死啦

I am... looking at porn...

可能平行世界見一見....如果係真 諗起眼濕濕

隻驚有七八成照抄arkham

屌呀, 日本早香港成個星期上

咪係 到左唔痴又話唔跟MCU 真難服侍

八爪魚博士走左之後 parker industry 就執笠

玩得multiverse啲劇情就好易bug
某某角色死咗就搵隔離宇宙嗰個嚟頂返，咁好悶

不過mysterio話來自唔同dimension，dimension同universe應該又係唔同概念？

Sony好7

唔明點解marvel唔設定呢個mj用mary jane watson個名，明明蜘蛛俠條女係mary jane watson，但偏偏呢個mj係第二個名

本身間野同d發明都唔係pater嘅

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗皮

啱架啦 飛咗第一集個花瓶啦
MJ 串串地 幾有個性

好期待彩蛋會唔會關於第二個十年嘅嘢

漫畫本身係咁

marvel iw輸咗比柯南
今次點都要威落去

唔好踢爆人

Sony想奶到盡啫
但mcu(Disney ）最終目的係食番你轉頭

傻閪

目前有三部曲
佢自己之前爆咗出嚟

所以話呢套適合觀看過復仇者聯盟4嘅人去睇真係冇錯

哇呢個正到痴線
啲互動一定好溫馨

Bitch please

但係想知Mysterio講的multiverse會點玩
到底會係A4咁樣幾個分叉了的平行世界的其中一個，定真係完全獨立的宇宙
雖然MCU點都大把野玩

香港係咪猶疑緊跟唔跟美國星期2同步開畫
好少見大片臨上映前兩個月仲未確定日期
隔離台灣就確定咗同步

幾靚wo

而家既蜘蛛俠真係好on9
咁撚多人知佢真正身分

Actually....... I am spider-man

最後原來係講大話
搞場大龍鳳

motherfucker

應該仲有1套未知MCU 戲+1套個人電影

得條trailer咋喎 打乜9

舊嘅永遠最好 正一死廢老

咁似dc狗拎三部曲打飛機個種人

咁我講聲對唔住先
真係無留意到佢講過呢啲嘢
見Sony話有曬咩八年大計仲諗住佢地有心要返Spiderman嚟搞大佢

其實sony 可以點做自己個電影宇宙
佢有咩角色 得個幾丁友

你冇超級英雄 拍黎都多鳩魚啦
去歷最後咪又係 蜘蛛俠單機

舊三部曲又比佢獨腳玩得起
係reboot去到第二集就收左皮咋嘛

依家英雄電影都重新 改寫啦
Sony 自己拍一定收皮

咁應該唔會
一黎要開phase 4比更多人入黎MCU玩
二黎既然A4可以衍生出不同的平行世界，其他平行世界的人研究到點去其他世界根本不出奇

其實佢幾靚 係依套劇搞到佢好似不修邊幅冇化妝咁

Zendaya 好靚，係套戲頹look

MCU一向係易入口
復仇者四講時間旅行已經好多人睇唔明
如果平行世界係phase 4發展重點真係不得了

蜘蛛俠應該只係帶出 未會好深入咁講
我覺得去到奇異博士2先會講多d

準備出Sinister Six ?

好撚正

睇黎真係會進入多元宇宙世界觀

一係endgame埋左伏筆，已經拆開左幾個時間線

二係phase3已經去到全宇宙危機，phase4再去一定要更爆

影壇巨匠

我覺得佢唔係好靚 但幾吸引

係咪大娛樂家個個空中飛人
我覺得幾正

出嚟講番句粗口先

所以figure同game都支持下喇

The Greatest Showman咪幾靚囉

Tony Stark直頭勁過當年Spiderman3部曲，而家呢個蜘蛛仔勁得過以前嗰個先講啦

黑豹妹呢？

變咗 final boss 所以唔出住，9 up ff

個mysterio由另一個宇宙過黎

咁原本呢個宇宙有無本身既mysterio存在

應該唔會收返住，始終Marvel Studio係票房保證，佢一日唔插，都可以繼續拍落去，唔好忘記票房歸Sony

但係dr strange堅係型喎

要出錢拍，發行都係Sony搞，都唔係冇付出嘅

望住iron man幅噴畫好有feel

迪迪尼都唔係傻仔，一定暗中deal好晒先係MCU推蜘蛛仔上位，所以應該可以放心

Marvel當收Sony錢去拍

嘩乜而家既蜘蛛俠變左忍界大戰咁 個trailer搞到蜘蛛俠變左配角咁

Chris Evans其實真係演得出CA嘅價值，領袖風範

Spiderverse堅係好睇，Venom都冇咁正

DS2因為benedict cumberbatch既關係都唔知幾時先出到

Sony電子野跌緊十年廿年後真係有機

可能好老套

另一個宇宙mysterio真係忠 我地睇開宇宙個位就奸

跟著奸mysterio唔知點樣收左忠mysterio皮，扮忠mysterio

靠自己

仆街, 雖然好老套, 但我估應該都係會咁寫

鍋物先

睇完台版睇返港版
真心唔鍾意台灣啲翻譯⋯

點解阿jake要做埋呢d 2打6奸角

其他要搵仲有大把人喎
黑豹
鷹眼
HULK
DR STRANGE

本身已經係黑人 仲係spy全身黑色 仲要戴埋黑眼罩 跟住坐係暗角位

冇咗IRONMAN 成個AVENGER冇哂錢同科技
睇黎都係鋪黑豹同佢個妹幫拖

玩Multi universe 即係tony有機會再出現
Avenger 5

好想知做乜蜘蛛俠呢套野成日屈鳩蜘蛛仔奶黑妹？

計埋呢集Spider man岩岩好夠5集, 唔知sony仲會唔會比MCU繼續用Spiderman呢..
其實Spider man個權係咪2000年左右 Marvel Comic賣左比Sony所以Spider man個時已經唔算係Marvel Comic既人物? 之後Marvel Studio 成立之後早兩年先同Sony Deal 問Sony 借Spider man黎用?

未必係忠嘅，可能有計劃呢

Spider-Man 一直喺Sony度，Sony唔授權Marvel已經冇得拍，問題係而家Marvel Studio係鐵膽，Spiderverse嗰啲係嘗試，下一部唔知會搞成點; Venom其實都冇Marvel啲戲咁好睇，只係過得去

benedict 做咩?

Get到

黑豹-->皇帝 睬你都傻
鷹眼-->一早退休
HULK-->傷左隻手，套戲話時間發生AVG4後無耐，未養好傷?
DR STRANGE-->至尊法師，理你都傻

stark industry仲係度
pepper未死

會唔會用平衡宇宙帶埋x-men入黎mcu

Miss me motherfucker

淨係睇預告已經好想同佢做愛了

唔通thanos無限復活?

10年前同人講fox 會俾老鼠買起都俾人笑on9 ga

屌佢好撚靚
係外國好受歡迎

antman

nick fury:Who?

所以要睇佢點定義個multiverse
不過睇漫畫咁樣，就算係同名角色，響第二個宇宙都可能係完全唔同的人黎

個Mysterio能力其實即係點
上網睇又話唔識魔法 普通人一個
但條片見佢成個奇異博士咁

其實avengers仲有紅女巫同falcon，佢兩個都係正式成員 仲有antman同wasp，兩個都應該好得閒

antman 同wasp就話第一代antman同神盾局關係好似麻麻

falcon, Bucky 好似有套新劇應該都有其他任務

紅女巫就.......

sony你有錢都唔會買到啊

Perfectly balanced, as all things should be.

點解我覺得連nick fury 同maria hill 都係平行宇宙過黎
唔係主宇宙果兩個黎

Marvel Studio拍，Sony純分錢，Win win
Sony自己拍咗2次應該知有MCU bg玩落去分錢仲實際

Bitch please they’ve never been to space

漫畫佢係一位幻術大師，用唔同道具迷惑或者誤導人，本質上冇超能力
最勁嘅程度係呃到狼人個鼻同感官去殺哂班X-men同自己死喺老狼人手上(Old man Logan)

紅女巫受情傷

我發覺好多人唔識分拉美同黑人
淨係鍾意韓系屍體白

應該搵Phil Coulson

個集好多主角呀，羣戲多呀

你google下佢真係，戲入面造型應該係特別整到佢個樣好普通

無人記得重有war machine

做過the greatest showman

佢個肥仔fd先勁

michael jackson

鍋物先把撚咩

明明係ironman sidekick，又識著ironman套甲

Lm

mysterio 嘅技能係特效同催眠，直覺話比我知平行時空只係個騙局同trailer gimmick

原來發行都係sony 搞番，難怪仲未有香港上畫日子
垃圾sony

我鍾意呢個spiderman口水多過茶
一路同敵人打一路吹水

spider-verse勁就勁在咁多隻GG俠同場 依然幫Mlies打造到個勁高汁嘅起源故事 仲要係一集電影入面令Miles個角色立體過漫畫N倍

角色由黑人/女人繼承唔重要 最重要係個角色要塑造得立體 有血有肉 咁先有說服力

角色嘅性別同種族 老實講如果做得好 跟本無人真係care 最緊要都係個故事同角色有無說服力 我敢肯定無一個人睇完spider-verse之後 會覺得Miles做蜘蛛俠夾硬

到時ironman有唔知用咩時空物理學出現返

請問邊個係拉美?

幾時同deadpool 一齊合作

人地sony 大佬開晒口歡迎spidey 留MCU, endgame 又推spidey 上位，應該暗中deal 好晒ga la

不過當然唔排除老鼠會想盡辦法拉番佢番去Marvel 大家庭而唔使俾人鏈住春袋

紅黑過套呢?

條打靶仔口裡說不其實都唔知幾想俾人知
高調地低調

呢個蜘蛛俠好似細路咁 好童顏好似又細粒比唔到英雄FEEL

女武神

lm

普通樣都好樣啦

佢算唔算有演技 現實同做隊長完全兩個人兩種性格

正呀

去睇多次far from home啦

打造

同我扑緊野唔得閒

唔化妝都ok呀

十幾年黎我都覺得Tobey 三部曲劇情好老套

最想係Tony變咗AI 係副眼鏡度

中意Tom Holland 既Spider-Man
但係呢個mj令我好抗拒

Ethnicity:
*50% African-Panamanian
*25% Mexican
*25% mix of English, German, Scottish, and Irish

?

MJ呢幕幾靚喎

2000年頭出嘅你想點
啲所謂超級英雄片嘅公式就係由佢起家
佢define咗咩叫老套,之後好多戲都係抄佢pattern

2000年頭出嘅你想點
啲所謂超級英雄片嘅公式就係由佢起家
佢define咗咩叫老套,之後好多戲都係抄佢個pattern

好期待Jake嘅角色

黑鬼黎講算幾靚
我鍾情北妹同東歐妹
最憎港女同美國鬼婆,南亞

黑豹2，ds2 可能係同一時間，所以幫唔到蜘蛛仔

可能之後有宣傳片係wm出黎幫手

蜘蛛仔係呢套戲主角，完。

我反而覺得舊版走唔出spider man嘅既定框框 劇情一成不變
反而tom呢個最貼近原著嘅年齡 性格好睇又刺激 比以往舊版刻劃得個人物更鮮明 性格更突出

原來係同一個人
咁都幾好呀

其實比aunt may知有咩問題?等佢知有個超級英雄契仔不知幾撚開心，仲可以俾佢啲心理準備
到時佢唔知peter係gg俠，之後冇啦啦一日有人話佢知peter係gg俠，仲要係打壞人個陣死左，真係唔慌唔嚇撚死佢

Into the spider-verse Aunt May直頭成個Alfred咁啦
改吓設定好閒姐,唔需要執着於原著

啲毒撚連登仔淨係鍾意啲白撚到成隻鬼咁嘅大陸妹/韓妹/架妹

成日話原著班友我懷疑連一本美漫都未拎起過喺手

我諗ironman出後會出現幫手令到spider 好感動。

可惜既係佢唔再去tony 而係佢老婆

都多提ironman
又有司機
好像想蜘蛛俠接ironman班咁

應該都係想以spider man取代ironman架啦
始終係marvel最有代表性既人物
唔捧佢都幾難服眾
a4入面都係大家護住佢運手套
地位昭然若揭

唔知綠魔會點出呢

隻隻猩猩都一樣樣點分？

個預告假嫁 當睇左套黎自其他multiverse既GG俠

識玩一定係spider-verse

蜘蛛俠既版本多到 分分鐘求其講個設定都可以係原著搵返

收膠啦尊重都唔撚識

點解d 人覺得買sony = 成間連電子野都買

其實黑色套甲邊度黎 以前有出現過

就算買Fox 都冇全部買晒，冇賣到體育頻道

新甲黎

蜘蛛潛行裝

同佢死鬼契爺一樣

屌 不嬲spidey 都紅到爆炸

得啦得啦 唔好睇囉
我呢d 低質mcu 盲毛fans 係咁架啦

CA3果陣話要退休，所以成個AV3冇出現
跟手一下死全家

除左tony, happy, may, 肥仔，cm
仲有邊個知佢係sm?

敵人係咪F4?

我覺得係第二個multiverse黎嘅Spider-Man

S你老母m

話時話Agent Hill個樣點解怪怪地

其實係講緊sony有冇錢

睇下d留言笑左

黑人蜘蛛俠真係咁差？
套動畫拍得好正，贏埋Oscar

但個頭盔好似金魚缸喎

Avenger 既蜘蛛俠角色設定係𡃁仔 裙腳仔🤮

長期都unavailable

Tony spider 好似無左老豆咁

其實應該係Elementals 同Mysterio 黎自另一世界

好忠於原著

到而家都唔明tobey 果套有咩好

要比，Amazing Spiderman > Tom Holland >>> Tobey

我都覺amazing 果套最好
特技靚
夠串
男女主夠靚
件衫又型

新果個就塑造到太裙腳仔
套第一集好唔似superhero片
希望今集會塑造返個hero味

伏筆黎

End game講到明都有弱智話冇？

新嗰套>all
不服來電

你覺得如果disney 公開屌鳩sony
會發生咩事

唔想見到spiderman屈甲
同埋比返spider sense 我

對唔住囉

咪講笑
真係有好多固執腦補撚
導演訪問又唔睇
堅持所謂單一/循環時間論

好似fox嘅下場

賣比sony既只有 影畫權
其他野例如肖像同周邊都仲係marvel自己既

咁蜘蛛俠係中學生又係𡃁仔黎，前兩套背景一樣
Tom個look外型最似喎
以前果d sell情懷sell英雄片起源吸咗好多fans係明白嘅
但前兩套講黎講去都係朋友Harry變綠魔
講Osborn，有幾可講佢係𡃁仔嘅心態同描寫返學/做英雄之間點去balance???

tony或多或少都叫有父幹(有錢同有老豆留低既資料)再加埋佢個人智慧先有咁既高度
如果tony做蜘蛛仔既「父幹」，我覺得佢就算唔夠tony勁都唔會差得遠

地球需要另一個ironman
war machine:

Tony就係慢慢訓練，希望細路可超越自己
Fury 就唔夠人用, 搵細路頂上

上集後尾學識英雄係冇甲唔夠打都要照上其實唔錯，好過loop多次舊版因為發脾氣放走個賊累死阿叔

黑色蜘蛛俠裝漫畫原著係話殺人嗰陣時用
應該係講扮蜘蛛俠道德界線

金色頭髮嗰個係咪關
太耐唔記得咗

有冇隻手都唔識分

局長撳個掣佢點都趕返嚟啦

睇返amazing覺得班友好老扮𡃁仔
今次會唔會肥毒變綠魔

We miss ironman

A4有出呀，Tony追思會果陣

感覺紅黑衫同原本spidey homecoming tony比佢件衫係同一套 剩係腰個個位唔同色

套戲交代得太差，個尾又有bug，唔怪得佢哋腦補

得一個shot都計？起碼打兩嘢，學之前咁射火箭炮都好

我覺得應該唔會有Harry依個角色先
就算佢係蜘蛛俠好出名嘅fd
佢依個角色已經寫到好撚爛就黎同Uncle Ben變公廁
況且一用，選角呀劇情又一撚定俾你地班友再同上兩套比較劇情又會跟上兩套咁

倒不如正正式式描寫佢返學同做英雄點成長為好似IM美隊咁，甚至將來有機會lead住成隊Avengers仲好啦

Ancient one already said multi-verse in Dr. Strange movie, old news is so...

You got money, so you can made yourself beautiful. Simple.

佢地真係好撚煩 淨係睇過三部曲就係到屈peter本身係毒撚，明明原著根本唔係，講左十九幾廿萬次

蜘蛛仔不嬲出名就係佢夠貼地同口唔停嘛，宜家holland版就嫌佢幼稚點點點，但係人地由homecoming開始一路已經強調佢係一個high school學生，呢幾套野其實咪講佢係tony影響下點探索自己作為一個英雄既定位，唔通下下好似captain marvel咁一開場max左level好？真心唔明有乜好屌

點知平行世界隻Ironman打開：Yo, what's up nigger

有無人留意到呢幕

佢係味用緊tony啲科技？好似friday個啲 同埋模擬器個類既工具

Spidery

認真以前一開波已經好撚屈
Andrew 果套又有少少mk..

佢同Coulson都係咁，鍾意喺暗角走出黎

古一嗰個好似唔係咁解？

Andrew果套除左太過情情塔塔之外其實冇問題
充份表現到spider man出黎，
Toby果套d人鍾意只係因為係第一套夠經典

乜野唔對路
講左n咁多次
MCU本身就係其中一個平行宇宙
你仲揾漫畫比較做乜撚

其實咁多個版本黎講
Tom holland呢個版本最貼地
起碼未來有唔小時間可以寫佢點成長
就好似iron man 咁由花花公子變做真英雄
其他兩個版本好似少啲寫內心世界係點

Spider-Man 最受歡迎既一點就係夠貼地
漫畫都係慢慢寫佢點成長 最後蜘蛛之死收尾
個陣啲漫畫迷同電影啲觀眾一樣睇到好心痛

今次應該唔得啦，
係Fans唔中意而家個Captain Marvel
Nick Fury點撳個掣都冇用

好想睇之後deadpool同spidey 互屌

啲人成日講原着
原本Stan lee創spiderman呢個讀high-school嘅superhero啲人都話佢痴線
但佢就係要一個會犯錯會成長嘅superhero，而唔係要一個大超式一出黎就完美嘅人

好中意MJ果句“I mean, it's kind of obvious”
擺明顛覆以前MJ同Peter嘅劇情，唔會再浪費時間拉拉扯扯

難怪上集冇乜咗Uncle Ben嘅死對Peter有乜影響
原來一早鋪排咗用Ironman嘅死代替
仲要孭起Nick Fury攞佢黎做Ironman後繼者嘅壓力
出過太空大曬咩

Scarlet Witch，Falcon果堆去曬追Loki....?
（11月Loki電視劇聽聞有曬Scarlet Witch，Falcon，Winter Soldier，War Machine）

七十幾歲打碌撚咩，佢做統籌架嘛，摩連奴都唔落場踢啦

講得Multiverse，即係下個十年嘅Avenger會有埋X-Men同Deadpool啦
幻想一下好似Endgame咁一字排開，但再加埋X-Men同Deadpool
果陣再黎嗌Yibambe......

三年後仲起度先講喇

電影英雄既設定係基於原著既特色黎設計
試下將hulk變成一個多野講既高中生
根本就唔夾

surprise mother fucker

估唔到sam l jackson仲拍落去

漫畫蜘蛛俠勁多女友，點會毒撚
最多只係有d窮

9估

局長同神秘客都係由平行世界過黎嘅奸人
扮正義

應該唔會玩咁多平行世界啦
主世界仲有咁多人都未玩完，加上就算依家計劃到時又唔知仲有咩演員繼續拍，唔同人又無個效果
可能留條後路黎reboot既者，或者用黎拉新人結合宇宙，廢事出新人又話endgame果陣死咗去邊咁

講真我覺得好多人唔會食得落
淨係講平行時空有班傻仔已經屌晒鬼
明明marvel不嬲玩緊平行宇宙
冇了解過就屌鬼

蜘蛛俠唔鳩up根本唔係蜘蛛俠

Toby個3步曲至多係外傳（btw 個時3步曲佢比人屌到又話太毒成個啞仔咁，條女又豬，venom又柒，但去到近年又上左神台）

好撚痛

真心條女好豬
點解有人覺得正

漫畫有冇Michelle Jones?

後巷雨中飛釘

佢都仲係太young, 邊夠RDJ carry成個mcu

真係the amazing最好
特別打鬥同swing場面係 3輯入面拍得最好

佢而家咁樣收返真係同全世界過唔去 都唔希望有收返一日啦 真係情願佢玩平行時空拉venom morbius(而家仲拍緊）等奸角返mcu

有無人知點解gg變左灰5年後 翻黎之後仲可以翻學，high school讀咁多年？ 明明佢變灰果5年，其他人都係繼續生活，照計佢係ebdgame唔會同肥仔係學校重聚

肥仔都化左灰

同Zendaya成班frd一齊變灰咪得

點解無人覺得multiverse係為左連接Venom
同埋sony係打算整自家既 Spiderman universe?

真係要講mcu純latin嘅話應該得agent of shield個yoyo
戲入面個堆淺色黑人多數都係黑人混歐洲血統

跌死咗

Zoe算咩人

Auntie May already knew Peter Parker is Spiderman as she also attend Tony Stark funeral memorial in Endgame. It is not just an excuse of multi-verse, Far from Home is follow Endgame share the same universe as well.

救命，點解仲有人敢問

我覺得算黑
根據wiki 佢老豆係dominican 老母係puerto rican
但係無記錯dominican好似都幾多黑人

Next MCU 10 years ...
NEW CA (Falcon)
Spiderman
Black Panther
Captain west face
Dr Strange
GOTG
This is good enough for next 10 years MCU, added Eternals, even with introduction of parallel universe X-men and Fantastic Four...
Maybe it has more than enough characters for plots in next 20-25 years in this case.

魚缸佬肯定係鳩 up
可能片尾有真平行時空都唔奇
但魚缸佬一定係鳩 up

it's more like AOTG than GOTG

好老實講, 就算 spiderman 跟 dr strange 都好難吸引到我入場, 唔好講其他了

Mysterio唔會係好人啦，頂多係呢集未算係敵人

唔洗太深究住，神秘客既技能主要係迷幻毒同埋講大話

agger你當佢一部super hero既戲係ok既
但同ASM同而家依個比真係冇得比

唔好以為打英文就有說服力先得架
我擺明講緊漫畫Auntie May好遲先知佢係蜘蛛俠
順便屌埋之前話人咩忠著原著都唔知係咪未睇過美漫個條撚屌
我想講呢蜘蛛俠個設定唔係靠父幹既英雄
所有野靠佢自己一手一腳進步返黎
咁我話依家呢套有出入都係好合情合理啫
同埋我無講過第一套最好
唔好再跟風向話咩舊情懷呀盛 人云亦云

弱智?

佢呢個mj 好似話係導演整黎撚9啲人 唔係我地以為個個Mary Jane黎

哇，好撚型媽否撚

現實似霹靂火多啲

係~~ 超中意果part

正常智力都諗到啦
關MARVEL撚咩事 係MARVEL撚 你就唔可以係弱智?

咁你答唔答到先，媽否撚

唔明所以咪問睇之前又話要睇曬21套睇完唔明又唔比問 咁大家睇完就算啦，唔洗有討論區 最廢就係你呢種人，放低句廢話懶清高咁但完全對件事無幫助

冇人唔比你問
你要show自己智商比人睇邊個阻止到你
人地話你弱智係直接左啲不過都係講事實姐 接受現實啦

有可能佢地幾個同時間化左灰，咁呢d 特別情況，學校都應該會俾佢地keep 住讀的。同埋本身gg 俠讀書好似係勁架嘛。

鳩估，可能一陣又俾人當弱智。

認同
只計大戰，對電魔係咁多套蜘蛛俠做得最好

唔止特技靚，歌都好聽
新版版蜘蛛俠真係一般

Coulson學曬佢啲衰嘢

出張機票去東京玩順便睇埋Far from Home佢

d媽否撚好撚惡 又要拎票房打飛機但

人地睇完唔明又唔比問現實肯定毒到出汁，

乜野睇5,6次果堆毒撚黎

弱智仔睇唔明又嬲

Shazam應該冇野睇唔明喇掛？？

其實邊個係廢柴 大家都有目共睹

其實蜘蛛俠對住啲魔法系嘅敵人可以點打？又水又火咁

你口中所謂嘅「原著」寫咗幾鳩十個版本嘅蜘蛛俠出嚟
唔知你睇開邊本美漫咁專一

其實下一個phase點會唔係平衡世界

「有無人知點解gg變左灰5年後 翻黎之後仲可以翻學，high school讀咁多年？」

真係睇過endgame仲問得出口就驗腦啦，柒到咁仲串串貢死淨把口駁嘴

點解講andrew版咁多負皮
第二集幾好睇
不過可能同原著差得太遠？

會唔會係綠魔

真男人又唔夠舊版真男人
要校園又唔夠tom仔個套
Turn out只係一個死MK

拍多10年 中途無換人 到時個角色都成熟哂

宜家上FB/其他討論區會見到有一種人
死都唔接受平行世界
如果同佢地討論
就好似奇異果第一集個boss咁
無限輪迴

得一個shot唔係出？

本身MCU都係Marvel其中一個平行宇宙嚟 叫Earth-19999
主宇宙就係Earth-616
做乜鳩

有啲消失有啲冇消失呀傻鳩
佢個frd咪同佢一齊消失咗5年咯，傻撚

其實本身都幾靚，不過戲入面扮中學生同鄰家女特登醜化左。

呢幕堅期待
Tony死左到底佢套黑甲邊度黎呢
唔通Tony已經預左會死 事前整定十九幾套甲俾佢
另一個可能就係黑甲Spider-Man唔係佢黎，第二個時空過黎

套黑甲唔多似高科技野

我玩過ps4隻蜘蛛仔 好似叫潛行戰衣 未必高科技野 漫畫有出

可能已經將自己個腦upload左上cloud
咁佢死左仲有成班員工同Friday
仲有Happy同Pepper 都知Stark Industries啲嘢

有冇講過套甲點黎

蜘蛛仔

Spidery做左佢接班人

其實我仲想睇pepper會著甲出黎幫手
不過個演員唔拍

佢一時著tony送個件普通版一時著件iron spider

希望佢今集最後會自己發明/改良一件出黎打最後boss好似ps4咁

仲有IM2定3幫過佢個細路
唔知仲會唔會出現
片尾佢有去IM個喪禮

佢個樣有啲邪氣 可能會變大boss

zendaya喺蜘蛛俠度專登扮醜樣渣

漫畫好似有個差唔多嘅角色
頂左tony個位

等睇所有唔同衫嘅spiderman都係嚟自唔同時空好似之前套卡通版咁

黑咩甲, 好明顯係布黎

有名你叫經期隊長

多元宇宙要開始了

公平咁講, marvel話之後係focus係宇宙線
CM如果拍2, 3集應該都係外星發生既事, 唔會落番地球
如果拍X men F4, 其實地球多hero多到仆街, 真係唔太需要CM

Crusher Hogan

有巴打話可能用平行時空個啲黎加入啱啱拎版權個啲角色
呢個諗法我估都大機會

其實都要睇Marvel點平衡
Popcorn英雄片太複雜同太依賴前作根基嘅話好快就吸引唔到新觀眾
X-men就係好例子 reboot到已經冇人明up乜

一開頭打果段D動作同PS4版蜘蛛仔一模一樣

嗰件成隻胡冏冏咁...

新果件出場下下要特效呀嘛

咁叻你買spiderman翻黎 自己拍囉 on99

其實純粹因為局長黑 先特別暗

霹靂火時先係做返自己

講馬既要跑得快過隻馬?

套戲同欣宜一樣
消費死人

young先可以拍十幾套續集

Zendaya都叫樣衰成班戇鳩仔

首先我唔係marvel撚 純粹覺得你係弱智only
而家係個個都知得你唔知 你仲係度問人答唔答到 真係on撚99

SORRY，以後乜戲之前有人死都唔準再提

真
成日消費ben叔

The Greatest Showman 好撚正囉

無腦既特別惡

點解會叫Cm做Cm

原來spiderman係個小丑，有啲失望

captain marvel 唔叫cm叫咩
mc?

巨腸 黑寡婦都係叫佢個名
都冇人幫過佢起朵

巨腸係邊個

隊長

pepper

如果我鳩估

我希望條小朋友大個可以做ironman
不過係漫畫做黑化個個最後俾tony意識附係mark II 打到佢仆街個個

ironman自己殺自己

好想睇隊長同佢有多啲機會互動

Hey Queens

咁叫似叫易服GAY佬多

咩呀Endgame果度有依句

我知有呀，但Queen的確又係有另一重意思麻清

有人叫佢地CA，BW啦

sony 如果夾硬收返，自己拍得點精彩都一定俾m 撚杯葛，sony 唔會咁傻仔啦...

而家有marvel 幫手拍，sony 訓係度收錢
sony 恨不得 spiderman 拍夠10 集

spiderman 係marvel 拍，點會幫手串落venom 呀

I can see your underwear

ironman有冇留返d裝備俾gg俠

Thanos、HULK、TONY總共啪左三下手指，一定啪左d副作用出黎

四次

你岩，Thanos啪左2次

邊有四次？

無限之戰 thanos一次
Endgame Hulk一次救人
Endgame thanos一次啪無石嘅手套
Endgame Tony

無限之戰 thanos 一次
endgame thanos 毀滅寶石一次
hulk 一次
iron man 一次

你岩，唔記得左毀滅寶石嗰次

有無人覺得MJ個女仔個格好正

我覺得會有一幕係Happy帶spiderman入Stark Industries其中一間房入面已經有10幾套甲showcase

好sweet 同埋條女好fit

成日寸9 peter 但內心係關心佢

佢漫畫黑化其實幾有意思
不過佢走得咁壯烈 再拉佢出返黎鞭屍就變uncle ben

Avengers一向都唔係隸屬shield㗎啦，更何況而家shield都冇咗

黃金十年過左,打後MCU開始唔睇好

iron man hulk ,美國隊長,雷神死既死,退既退

由其係iron man,美國隊長幾乎漫畫,動畫,電影,遊戲可以話係帶頭領導
至少我自己覺得無依2位.興趣太減..仲要新一代英雄連2都未出
要有AVG 5起碼5年後,同埋設定深奧又會變DC咁慘死

不過咁講
好多人都係MCU先識得iron man同cap
好多本身都唔睇漫畫
大日會點仲係未知數

十年之前 你覺得係iron man,美國隊長帶頭領導?

就算AVG1 美國隊長都係2打6
係美國隊長經羅素兄弟手上先有返魅力

其實最重要真係導演既功力

AVG1個陣有幾多個人鍾意美國隊長,CA2之後多左幾多人鍾意美國隊長

最重要係導演,有好導演絕對會寫得出吸引到人既角色

Avg1 隊長由頭柒到落尾 又唔識飛
真係CA2 靠羅素兄弟推佢上位

DR STRANGE 一定話有幾大既危機去保護
呢d垃圾你地自己搞之類

感覺世界要還美隊一個公道，做逃犯到最後救世責任都好重大，空手都要擋住thanos，宜家好似比ironman搶曬風頭，冇人記得佢咁

隊長都無死仲想點

之前又話呢套發生係復仇3之前
撚鳩班marvel迷，垃圾

你邊撚度聽返嚟呀
一早講明係Endgame之後

佢應該記錯左上集

你黎自平行世界架？一直都講緊係發生喺endgame後幾分鐘EPD

自己衝出黎柒

同死有咩關係

乜

問緊你隊長死唔死同佢做過d咩有冇人記得有咩關係呀

同一人物 閃電俠
電影、電視搵唔同人演，但同一宇宙

預告得個幾分鐘
等套戲出埋先下定論啦

MCU捧得起一班就捧得起第二班
佢地都搵到動作喜劇呢個成功方程式
我覺得有個隱憂係依家MCU可能會為左加左膠元素而忽略角色魅力

agree

Ironman captain america同thor
十年前咪又係得啲美漫撚同埋玩marvel vs capcom嘅人識

呢個mcu捧得起佢地 之後都好有機會有方法轉型嘅

其實人本來就對電影有需求
(Blockbuster、超現實題材、獲得滿足感)
當未有其他片種能力超越英雄片
當DC未能超越marvel
當star wars未行返啱正確嘅路
Marvel仍然會獨大，捧邊個紅邊個

同埋本身ironman係爛頭卒黎
只係用黎搏一搏
搏唔到都只係輸個係漫畫冇咩人氣甚至去到討厭嘅角色
冇咁傷 漫畫iron man個形象變到冇咁pk 或多或少都因為mcu iron man收得 多人鍾意所致

好多大製作電影係有追看性
但觀眾往往期待完最後令人失望
例如World war Z續集難產
戰狼300唔拍埋波希戰爭反勝一仗
侏儸紀世界變侏儸紀大宅
DC電影宇宙似有還無，朝令夕改
Transformer愈拍愈爛
變左marvel成為觀眾一個comfort zone

上一個comfort zone係Harry Potter
因為大家都清楚佢會出到尾，可以追到尾

當然業界係明白呢個道理
但唔係間間廠都有財力去搞大型系列
迪士尼話黎緊年年都有star wars avatar
都要過幾年先成事

shield只係轉左做地下組織啫，唔係無左

屌你，好正喎

可以幫natalie portman開個左膠俠角色
設定參考Captain Planet

要集合女權膠，動保膠，環保膠，素食膠，4膠力量先會出現

鍋物先？

有打開街機就識IM同CA啦
我細細過落機鋪已經知有Captain America呢個人
全因為Capcom vs Marvel

以前國際台明珠台會播marvel卡通Tim
未有電影前無咁多人識係事實

最慘係好多大事件都關佢兩個事
而家咁樣收山 真係要睇Marvel下一步棋點行

呢個又真
但新果批的確又冇三巨頭咁吸引咁有感染力
角色人設以至演員本身都已經冇三巨頭果幾個咁討好
暫時Dr.Strange應該係最穩果個，冇咩缺點同算係新角色
知唔知Ant Man會唔會出第3集？

玩得time travel可以玩埋征服者康呢個大奸角
將來搵返RDJ同CE出黎客串下幾套唔難

點解會吸引
因為rdj同由Russo brothers導嘅ca人格魅力太大
Gg仔同dr strange 有機會做到
黑豹就除非Russo brothers導多次
唔係都會變黑人平權電影

GG仔reboot太多次睇到悶
個人意見，都係鍾意Andrew同Tobey演多Ｄ
個人真係期待Deadpool正式加入MCU仲好

決戰千里
又改埋啲好似好有氣勢嘅名，其實就九五搭八，香港好撚興

佢哋啲裝備好有非洲土著風味

咁改咩名呀
離屋企好遠呀？

冇ironman唔代表冇錢
應該都set左avengers可運用佢嘅資金同資源
更何況pepper都未死

戲唔知會唔會講

嚟緊10年應該主力玩宇宙同異世界掛

直接用英文

就好似聽過shazam咁但唔會深究
亦唔少人唔落機鋪
我身邊所有人都係MCU先識ironman同cap

又話狂snap搞比multiverse
X-men

雖遠必蛛

唔係MCU電影既話
根本Ironman喺外國漫畫迷心中個形象本身就好差
內戰I 搞鳩spidey同間接害死Cap已經令人唔討好

講多人識同人氣高既英雄，其實Spider-Man先係

宜家就ironman死先有所謂搶哂風頭，同埋宜家只係得trialer少少片段，又知其他人無多謝其他avengers？

膠乜

姐係答唔撚到

Comment 先正

Drax? Invisible

係

Mcu會出嘅原因
1.因為marvel走投無路
2.因為其他電影公司搞到gg仔 f4 xmen太撚爛
marvel唔想再賣自己啲電影改編版權出去

漫晝都好似有相反時期

套venom sony自己拍搞到成pat屎咁，望就望gg俠繼續俾marvel拍啦

There are multiple realities, Peter. This is Earth Dimension 616. I’m from Earth 833.

一係神秘客吹水
一係真心膠
好似上次八年後咁

Spider sense都唔知佢係到

Logan定Hogan

黑豹套電影最尾唔係話會分享俾全世界咩

順住條水去應該X-man同fantastic4都可能會呢個方法出現，到時搵返Chris Evans做霹靂火，咁就very good

你當spider sense係心靈感應咩

又係marvel啲把戲，將尾段放係Trailer片頭黎fake 人

Home coming啊…

其實依家都仲有播

卡通好鬼好睇
xmen有一季講狼叔打仗見到ca

你講緊亞視播嘅9x版xmen？

我記得係0幾年個版我睇個時係有線兒童台播
個時第一次見到ca先知佢地原來係同一個世界

漫畫版偷蜘蛛俠既蜘蛛感應
iron man成功我覺係套甲問題

Agent Hill 老左好多

都係好正好鍾意佢

Ironman 死咗啫，pepper 仲喺到架嘛
間公司未執

pepper一早講左唔拍

唔再係戲道出現 但個角色都仲存在架
far from home teaser trailer 入面張支票都係pepper簽

所以變左happy代左個角色

一見到Mysterio就知會當觀眾係狗咁撚

成段片根本唔可信

上面成班友仲係到ff分析平行宇宙